名校secret出現大量老屎忽

01，03都好意思吹捧，垃圾00後

利申99

小心地滑

大量

做暑期作業啦屌

利申99 真係畫龍點睛

太多冇cap

真係好撚on9
自從個個3歲沙士po之後就好撚多00後出黎扮老屎忽
成班18都未撚夠係度圍威喂

而加啲00後

十四歳話自己老

即刻駁咀

甘佢無講錯wo, 00後就唔老得?

你14 15歲會唔會話自己好撚老

爸爸

講真稍為成熟少少都唔會係呢d地方po野啦

我E+ 16都覺得自己老

呢個根本係定律黎
80後嘈90後
90後嘈00後
00後嘈10後
其實講黎冇用

鬥老大會

睇到打冷震

竟然個個都想做老屎忽

03啲死廢老

咁呢d secret係得中學雞先睇，18歲算係老屎忽差唔多，樓主

呢啲中學雞page 大把呢啲人啦

智者

CAP低佢十年後笑佢

最中意俾啲姐姐話我童顏

五十步笑百步

屌你老味90後笑00後
80後又笑90後
停喇 唔好再用年齡打飛機喇

我過左身都未出聲
利申:30後

惡作劇之吻 05年播
你03年出世
惡作劇香港播就07年
你四歲

咪撚玩我啦

起碼都要中學grad左先有資格做老屎忽
18歲都未夠腦筍都未生埋就爭住戴老屎忽個光環就真係得啖笑

利申：讀緊U

名校secret 都like 係幾能低質先做得😂😂😂

一邊話廢中廢老屌尻廢青
一邊係度屌尻00後

同班廢中廢老有咩分別

起碼都要U grad左先有資格做老屎忽
野都未做腦筍都未生埋就爭住戴老屎忽個光環就真係得啖笑

原來依家得電視先可以睇到

成熟少少都唔會上依啲地方睇野

笑下都唔比

咁我都睇過100年嘅劇啦

this

咁十幾廿歲覺得時間過得慢，係會好易有呢d感慨

好心咁大個人就咪同d細蚊仔計較啦

連利申點解都未撚知就亂鳩咁用

以前個Page好高汁架

得 1900後囉
甘你老母

10後廢老

可能已經有中年大叔笑緊呢個post所有人

毛都未撚出齊就老屎忽上身

可能有個老人家 黃雀在後

Online game愈黎愈少

彩虹應該下一代冇人識
可惜

啲5P字濃度高到呢
大部分留言都有

我10後
大家好
nice to meet you

咁電視重播舊屎殘片
我係咪又果個年代呀？
你班辣殺上網睇完周星馳
係咪經歷過90年代呀
00後

甘你老母呀 食屎啦你

名校secret真係on 9 集中地

甘你老母閪
00後可以老但唔撚係而家囉18都未夠老你老母咩

認同

作個死晒全家既故仔上去呃下d細路

起碼都要結左婚先有資格做老屎忽
婚都未結腦筍都未生埋就爭住戴老屎忽個光環就真係得啖笑

起碼都要雍正同袁崇煥番到現代先有資格做老屎忽
仗都未打過腦筍都未生埋就爭住戴老屎忽個光環就真係得啖笑

但係佢01笑03

你咁講叫10後嘅我情何以堪啊

好想玩online game

我地00後玩哂 吹咩

4,50 歲阿叔c9 都未出黎講野 抄乜野old seafood?
利申90後

其實過咗中學年齡仲睇名校secret咩心態？

痴線沙士佢地得個三歲 記得啲咩

睇埋哂啲垃圾page 你又好得幾多

[/quote]
3歲已經知咩叫人心惶惶
我個陣剩係知停課日日放假好爽皮
大個睇返新聞先知幾大獲

大人2年就扮老屎忽笑鳩人 人唔笑狗都吠啦00後

一入去見到成班人話96又點o者 我94啊😂，真係好撚on9個個人都有童年架啦，咁都有優越感